獨行賊撞門入葵青區議員辦事處 逗留兩粒鐘偷走電腦

獨行賊撞門入葵青區議員辦事處 逗留兩粒鐘偷走電腦

3小時前
即時突發

葵青區區議員梁錦威，位於葵涌邨曉葵樓地下的議員辦事處，遭賊人撞門闖入爆竊，偷走手提電腦及電腦用品，價值約4萬元。

早上8時許，職員返回發現大門損毀打開，內裏一片凌亂，翻查閉路電視錄影，證實凌晨2時左右，一名戴CAP帽的男子用身體強行撞開木門闖入。賊人在辦事處逗留近兩小時，出出入入又傾電話，最後於凌晨3時半離開，總共拿走3部手提電腦及其他電腦用品。

由閉路電視片段可見，賊人最後一次進入辦事處是凌晨3時27分左右，他一面講電話，一面進入辦事處，隨即孭走相信載着賊贓的紅白藍袋離開。

職員致電報警，梁錦威亦返回了解情況。他表示，電腦已經上鎖，資料亦已經複製，對運作影響不大，不知道歹徒的動機。不過，今年8月，辦事處曾兩度遭淋糞刑事毀壞，一名女子被捕，經法庭審理判入精神病院。

梁錦威在今次區選中勝出，將會連任葵涌邨北的區議員。

佢所謂上鎖 係指加入左登入密碼 定已經加密硬碟

推